美國參議院同Google都ban咗Zoom

喺香港各位，你哋仲想幫支那個人面+語音辨識AI做training幫幾耐？

同學校講咗
然後話做好安全措施就得

ban zoom, ban zoom...

用Teams

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

CUHK: WFC

好似係第一間用Zoom嘅大學

公司堅持用有得揀咩？大集團小薯仔表示唔關我事唔理

等睇Fw ban 佢

一樣，心諗用公司機，鬼唔望d機密資料send哂比偉大袓國

你個撚樣同把閪聲都send埋比屎大大

唔好話學校
HA咪都仲用緊

病人私隱咁兒戲嘅咩

藍店；杯葛